voegde ze eraan toe en keek rond met intense belangstelling.
"Ja, en jij ook, hoop ik," zei hij.
"Kijk, hier zijn er een stuk of zes goede mannen en trouw, om je in te schakelen voor een partner. "
"Ik kan niet dansen," zei ze op haar rustige, serene manier; "Ik wou dat ik het kon; het ziet er zo uit - mooi.
Nee, ik kan niet dansen, maar ik zal het leren. "
